{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102201",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(월문) 아테나"
    },
    "text": "宿はヤノルジャ会員であることをお伝えいただければ、会員特典が適用されます。貨物車、大型トラックなど大きな車も駐車可能で、駐車スペースにはサイズ制限がありません。運転後の疲れを月門温泉の温かい温泉水で回復できます。客室は39室で、案内言語では韓国語をサポートしています。客室料金は2人1室基準であり、追加人数は10,000ウォンの追加料金があります。客室は清潔で掃除状態が良く、大型テレビと清潔なバスルームを提供しています。駐車場も便利で、親切なサービスとして評価されており、フォームクレンジングを2つずつ提供しています。客室にはマッサージチェア、大型ベッド、セシンベッド、バブルバスタブなどが備えられており、リラックスするのに最適です。しかし、いくつかの客室ではバスルームの壁に水が染み込む問題があり、掃除の状態も改善が必要です。レビューでは、ホテルスタッフのサービスが不親切であるという言及があり、サービス改善が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊施設はヤノルジャ会員であることをお伝えいただければ、会員特典が適用されます。"
        },
        {
            "question": "大きな車も駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、貨物車や大型トラックなど大きな車も駐車可能です。駐車スペースにはサイズ制限はありません。"
        },
        {
            "question": "温泉はありますか？",
            "answer": "はい、運転後の疲れを月門温泉の温かい温泉水で回復できます。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "客室は39室あります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人部屋で料金が設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2人1室基準です。追加人数がある場合は、10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には清潔で掃除状態が良い大型テレビと清潔なバスルームが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用しやすく、親切なサービスとして評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室にはマッサージチェア、大型ベッド、セシンベッド、バブルバスタブなどが備えられており、リラックスするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か問題がありますか？",
            "answer": "一部の客室ではバスルームの壁に水が染み込む問題が報告されており、掃除の状態も改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "レビューでは、ホテルスタッフのサービスが不親切であるという言及があり、サービス改善が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 438
    }
}